攬炒味攬炒！

我地有BNO,可以移民。
你班暴徒政權只會俾外國制裁，凍結資金，譴返！
日撚日大香港人！

所有港共，中共走狗，我地攬炒完。去到外國一樣會狙擊你地同外國親屬。

睇下邊個食草！

我無BNO點算

我無BNO點算
善用不推文回覆

置諸死地而後生，你想做奴隸定攬炒後有機會革命？

如果唔想攬炒可以返屋企訓覺，因為攬炒係唯一勝利條件

又玩分化

分咩化，攬炒是必然結果。
中共日日出報大尻香港人。

Bno有鬼用咩

都未平權就咁響

利申有但唔會講野

講到移民有個權就輕鬆移到咁

目光要放遠，人地都未必出解放軍都日日登報。
呢個係策略。

人地都講到解放軍輕輕鬆鬆就到香港啦

要配合外國政府圍堵中共。呢個係一直來抗爭的戰略

咖哩味咖哩

BNO有得走都係停留喺吹嘅階段

要向敵人學習。
戰略上要藐視敵人，戰術上重視敵人。

你有BNO有本錢 可否放棄本BNO 同大家一齊捱過去？
如果唔係你同中共果班官有咩分別？
屎就一篤篤 但仔女自己就攞哂外國居留權
同香港有錢人有咩分別
窮人繼續窮 有錢繼續有錢
咩叫唯一
有冇分案

分案有，但呢刻唔可討論，要保密

攬炒左 香港人仲有機會走。但中共港共走狗一定走唔到。

823

824

825

BNO邊撚度移到民

人地配唔配合你
冇你攬炒 無利用價值 外國政府真係同你講心
我成晚時間陪你不推文回覆

我無BNO

香港人點會冇利用價值，大量受高教育勞動人口。

收皮 我都有統一地球方案

咁唔洗怕攬炒啦

我乜都無 但係好想攬炒

你走到 仲咩攬炒
青山剛連上網

思想正確，你已經是合格既革命份子

當地人唔會吵？
請大量外地勞工

咁就係佢地炒 唔係我地炒。

無BNO點算 你解答左先啦

等國際救援或低門檻移民計劃。

姐係你鼓吹攬炒姐但實行唔關你事

關，次次都出來遊行！

黑人問號？

BNO邊到可以移民

等 你同我講笑
攬炒就主動
做完 就被動等人救

唔使等 可主動做。

痴線佬一名

咁咩方案？
主動送中？

我哪叫你地等 唔代表我冇做

唔使答,因為BNO邊撚度移到民

原來大陸仔一名

樓主係大陸仔

咩大陸仔
屌玩抺黑

認真 攬炒搞死左共產黨 香港實名震海外 大把遊客朝聖啦

我唔介意攬炒
我藍絲父母，所以我90出世都冇BNO，走唔到
但如果可以令中共係香港拎唔到著數，咩我都唔介意

另外，各位有BNO嘅，祝你地一路好走

講第3次,BNO邊撚度移到民

bno可以移去邊香港passport反而可能有政治庇護

根本這是唯一方法。
香港人要贏，唯有大到盡。
上邊有條友只玩抺黑，都唔知做乜尻。

唔好ff

邊個香港人講野 講哪叫

當局勢去到最差，英國佬先會出手。

英國好似話諗緊比埋居英權佢地

突然幾個post講攬炒

未出就咪撚係到打飛機啦

打速成，打快左姐。
打口中 係哪同叫

凡。。。。。

你都唔答問題
當地人會唔會接受大量高教育勞動人口
答唔撚到就唔答
警狗？

成家都有bno
教下我點移民ok?

試說有 BNO 我也不走

學人玩抹黑都用下腦！
唔好係咪都屌

人地脫歐都一穫泡

攬炒就攬炒囉我就一定唔會移民

利申：手持加國護照

有bno都唔知點移

但走到既人一定要狙擊共狗港共狗

走唔到唔緊要 我陪你。

係爭取緊,不過居英權難度懷疑唔低過實現五大訴求

學共狗 要大到盡先。
反正輸無可輸。
唔好俾班狗長志氣

以為改歌
攬炒味 攬炒味
攬炒的中港這樣美

大家醒水

建議大家推有用的post

睇完就算 唔洗推
純粹想俾大家睇下。唔想日日見共狗出解放軍既post.

攬炒唔係一個 On/Off 嘅狀態
唔好咁傻
九七之後本身已經係地獄喇
攬炒咗好耐喇
今日講「攬炒」係「不能只有香港人受苦」

其實攬炒左邊個大獲啲
商家？建制？膠官？定係普通市民先
所以支持攬炒

口火木=咪

林鄭一講完玉石俱焚

下面就即刻做野

唔識打倉頡只係識打速成

一攬炒，班狗官既海外資產同仔女都係籌碼
睇下佢地會唔會跪係度求美帝爸爸

希望樓主全家生生世世做中國人

BNO移去邊？

閘住反彈

核爆都唔割，不分化，不互屌

和理非做俾侵侵睇，做俾眾議院，參議院美國國會睇架DLLM

2019 香港人權法案，有你有美國

冇野輸，就算閪過依家有班中產陪住,諗起都爽

回歸咁耐衰足咁耐
呢家有得收中國皮
好撚興奮

我陪你

我會覺得英國多數會以難民接收BNO 既人lol，一個安全地方又洗乜俾你BNO平權

無BNO

Ok

要有攬炒大無畏既精神。

( Show Blocked User - 大頭星人 )

五毛分化狗

不推文回覆

究竟中共有幾咁驚BNO平權
各種3毛都出晒嚟

借位推先

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs